# Chinese (Simplified) translation for mound
# Copyright (c) 2009 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2009
# This file is distributed under the same license as the mound package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mound\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-17 22:10-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-08 17:39+0000\n"
"Last-Translator: Aron Xu <Unknown>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-11-11 01:16+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: ../data/mound.ui.h:1
msgid "Create a new snapshot"
msgstr "建立新的快照"

#: ../data/mound.ui.h:2
msgid "D_elete Data"
msgstr "删除数据(_E)"

#: ../data/mound.ui.h:3
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../data/mound.ui.h:4
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ../data/mound.ui.h:5
msgid "Delete this snapshot"
msgstr "删除这个快照"

#: ../data/mound.ui.h:6
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

#: ../data/mound.ui.h:7
msgid "Enter a name for this snapshot below."
msgstr ""

#: ../data/mound.ui.h:8
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../data/mound.ui.h:9
msgid "Export the selected snapshot"
msgstr "导出选中的快照"

#: ../data/mound.ui.h:10
msgid "Get Help Online..."
msgstr "获取在线帮助"

#: ../data/mound.ui.h:11
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../data/mound.ui.h:12
msgid "Import a snapshot"
msgstr "导入一个快照"

#: ../data/mound.ui.h:13
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../data/mound.ui.h:14
msgid "New Snapshot"
msgstr ""

#: ../data/mound.ui.h:15
msgid "Report a Problem"
msgstr "提交一个问题"

#: ../data/mound.ui.h:16
msgid "Revert"
msgstr "还原"

#: ../data/mound.ui.h:17
msgid "Revert to this snapshot"
msgstr "还原此快照"

#: ../data/mound.ui.h:18
msgid "Snapshots"
msgstr "快照"

#: ../data/mound.ui.h:19 ../Mound/ui/__init__.py:149
#: ../Mound/ui/snapshots.py:172
msgid "Take Snapshot"
msgstr "截屏"

#: ../data/mound.ui.h:20
msgid "Translate this Application..."
msgstr "翻译这个程序..."

#: ../data/mound.ui.h:21
msgid "_Analyze"
msgstr "分析(_A)"

#: ../data/mound.ui.h:22
msgid "_Application"
msgstr "应用程序(_A)"

#: ../data/mound.ui.h:23
msgid "_Details"
msgstr "详细信息(_D)"

#: ../data/mound.ui.h:24
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: ../data/mound-data-manager.desktop.in.h:1
msgid "Manage your application data"
msgstr "管理您的应用程序数据"

#: ../Mound/application.py:62
#, python-format
msgid "Error in %(application)s: %(error)s"
msgstr "%(application)s: %(error)s 里的错误"

#: ../Mound/application.py:112
msgid "Location is not in home directory"
msgstr "地址不在主目录"

#: ../Mound/application.py:116
msgid "Cannot manage restricted location"
msgstr "无法管理限制的地址"

#: ../Mound/application.py:264
msgid "Bad source snapshot"
msgstr "错误的快照来源"

#: ../Mound/application.py:295 ../Mound/application.py:307
msgid "Not a Mound snapshot"
msgstr "不是 Mound 快照"

#: ../Mound/application.py:310
msgid "Snapshot does not match application"
msgstr "快照不符合此应用程序"

#: ../Mound/application.py:313
msgid "Snapshot already exists"
msgstr "快照已经存在"

#: ../Mound/ui/details.py:101
msgid "This application cannot be managed because of the following problems:"
msgstr "因为以下原因导致这个程序不能被管理："

#: ../Mound/ui/details.py:105
#, python-format
msgid "%(application)s was loaded from:"
msgstr ""

#: ../Mound/ui/details.py:108 ../Mound/ui/details.py:110
msgid "Snapshots are stored in:"
msgstr "快照存储在："

#: ../Mound/ui/__init__.py:145
msgid "You may want to take a snapshot before continuing."
msgstr "也许您应该在继续之前保存一个快照。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:146
#, python-format
msgid "Are you sure you want to destroy all data, settings, and preferences for %(application)s?"
msgstr "您却定您要删除 %(application)s 的所有的数据，设置，还有偏好么？"

#: ../Mound/ui/__init__.py:173
#, python-format
msgid "Please close %(application)s before managing it."
msgstr "请在管理之前关掉 %(application)s 。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:181
#, python-format
msgid "This application is using %(size)s of space."
msgstr "这个程序使用了 %(size)s 空间。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:183
msgid "This application is not storing any data."
msgstr "这个程序没有保存任何数据。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:189
msgid "One snapshot is available."
msgstr "已经存在一个快照。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:191
#, python-format
msgid "%(num)d snapshots are available."
msgstr "%(num)d 个可用快照。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:195
msgid "A problem occurred. This application cannot be managed."
msgstr "一个错误发生了。这个程序不能被管理。"

#: ../Mound/ui/__init__.py:204
msgid "Select an Application"
msgstr "选择一个应用程序"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:113
msgid "The snapshot name may not contain slashes."
msgstr ""

#: ../Mound/ui/snapshots.py:121
msgid "This snapshot already exists."
msgstr "这个快照已经存在。"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:153
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete the \"%(snap_name)s\" snapshot?"
msgstr "您却定您要删除 \"%(snap_name)s\" 快照？"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:154
#, python-format
msgid "This will not delete any data %(application)s currently uses."
msgstr "这样不会删除任何 %(application)s 正在使用的数据。"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:168
msgid "You may want to take a snapshot before reverting."
msgstr "在还原前也许您应该保存一个快照"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:169
#, python-format
msgid "Do you want to revert to the \"%(snap_name)s\" snapshot?"
msgstr "您却定您要还原 \"%(snap_name)s\" 快照？"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:197
#, python-format
msgid "Successfully reverted %(application)s to the \"%(snap_name)s\" snapshot."
msgstr "成功把 %(application)s 还原为 \"%(snap_name)s\" 快照。"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:209
msgid "Open Snapshot"
msgstr "打开快照"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:215 ../Mound/ui/snapshots.py:249
msgid "Mound Snapshots"
msgstr "Mound 快照"

#: ../Mound/ui/snapshots.py:225
msgid "A problem occurred. This snapshot cannot be used."
msgstr ""

#: ../Mound/ui/snapshots.py:227
msgid "Error:"
msgstr ""

#. ask for a filename
#: ../Mound/ui/snapshots.py:242
msgid "Save Snapshot As"
msgstr ""

#~ msgid "The snapshot name may only consist of letters, numbers, spaces, underscores, and dashes."
#~ msgstr "快照名称只可以包含字母，数字，空格，下划线，和破折号。"
